<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Přejít na plochu</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Přejít nahoru</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Další možnosti</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Hotovo</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Zobrazit vše</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Vybrat aplikaci</string>
    <string name="abc_capital_off">VYP</string>
    <string name="abc_capital_on">ZAP</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Fn+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">mezerník</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Vyhledat…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Smazat dotaz</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Dotaz pro vyhledávání</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Hledat</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Odeslat dotaz</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Hlasové vyhledávání</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Sdílet s</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Sdílet s aplikací %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Sbalit</string>
    <string name="access_non_personal_data">Pokud odeberete službám Denní tapety souhlas k přístupu a využití vašich neosobních informací uložených na vašem zařízení, služby Denní tapety budou vypnuty a všechna nashromážděná data budou smazána v období určeném platnými zákony a nařízeními.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Usnadnění přístupu povoleno.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Zpět</string>
    <string name="activate_esim_tips">Aktivace se nezdařila. Zkuste to znovu.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Aktivuji…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Pomocí této aplikace můžete uskutečňovat hovory, zobrazit historii hovorů a spravovat kontakty.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">Odpoledne</string>
    <string name="agree">Souhlasím</string>
    <string name="agree_and_next">Souhlasím</string>
    <string name="agree_cookie">Povolit cookies</string>
    <string name="agree_terms">Přečetl(a) jsem si a souhlasím se Smluvními podmínkami a Zásadami ochrany osobních údajů.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Přečetl(a) jsem si a souhlasím se Zásadami ochrany osobních údajů Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Přečetl(a) jsem si a souhlasím se Zásadami ochrany osobních údajů Kika.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Následující služby se připojí k síti a získají přístup k informacím o vaší poloze: "</string>
    <string name="ai_button_desc">Pomocí AI tlačítka můžete spustit Mi AI a využívat zástupce Mi AI.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Dvojité stisknutí</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Dvojitým stisknutím AI tlačítka dokončit akci</string>
    <string name="ai_button_long_press">Stisknutí a přidržení</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Přidržte AI tlačítko a vyslovte příkaz pro Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Stisknutí</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Stiskněte AI tlačítko pro zobrazení zástupců Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">AI tlačítko</string>
    <string name="album_introduction">Pomocí této aplikace můžete spravovat, upravovat a zkrášlovat fotografie a videa.</string>
    <string name="am">dop.</string>
    <string name="app_name">Udělení souhlasu</string>
    <string name="application_package_introduction">\"Instalátor balíčku\" slouží k instalaci aplikací třetích stran, včetně kontroly před zahájením instalace a služeb doporučování aplikací po instalaci.</string>
    <string name="application_permissions">Oprávnění aplikací</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Zpět</string>
    <string name="backup_introduction">Pomocí této aplikace můžete zálohovat a obnovovat položky na vašem zařízení.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Systém zařízení využívá Bluetooth pro bezdrátovou komunikaci. Pro správné fungování, Bluetooth vyžaduje udělení následujících oprávnění:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Úvodní nastavení vám umožňuje nastavit základní předvolby tohoto zařízení. Pro úspěšné nastavení, využijí systémové služby Bluetooth následující oprávnění:</string>
    <string name="boot_video_replay">Přehrát znovu</string>
    <string name="boot_video_skip">Přeskočit</string>
    <string name="calculator_introduction">Kalkulačka vám pomáhá s výpočty, převodem měna dalších jednotek a odhadování výše a doby splátek.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Pomocí této aplikace můžete fotografovat a nahrávat videa.</string>
    <string name="camera_introduction">Pomocí fotoaparátu můžete vytvářet snímky a nahrávat videa.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Po klepnutí na obrázky a příběhy na Denní tapetě budete přesměrováni na úplnou verzi ve vašem prohlížeči. Naši poskytovatelé služeb třetích stran vám poté mohou doporučit další obsah a reklamy, které jsou přizpůsobeny vašim zájmům. Pokud souhlasíte s aktivací této funkce, naši poskytovatelé služeb budou pomocí prohlížeče ukládat cookies na vaše zařízení tak jak je popsáno v &lt;a href=\"%1$s\">Zásadách používání cookies&lt;/a>. Pokud zakážete využití cookies, Denní tapeta bude i nadále zobrazovat obrázky a příběhy na vaší Zamykací obrazovce, avšak dodatečná doporučení a obsah již nebudou přizpůsobeny vašim zájmům. Toto nastavení můžete kdykoli změnit v Nastavení.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Cookies nám pomáhají lépe přizpůsobovat prostředí vaší Zamykací obrazovky.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Přizpůsobení obsahu a cookies</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Před použitím Denní tapety si přečtěte a souhlaste se &lt;a href=\"%1$s\">Zásadami ochrany osobních údajů&lt;/a> a &lt;a href=\"%2$s\">Smluvními podmínkami&lt;/a> našich poskytovatelů obsahu třetích stran.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Nastavení Zamykací obrazovky</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Denní tapeta zobrazí nejnovější příběhy při každém odemknutí vašeho zařízení</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Abychom vám mohli poskytovat lepší služby, procesy běžicí ve vašem zařízení (mezi které patří SystemHelper, RegService a služby operátora) mohou pravidelně odesílat informace o vašem systému a SIM kartě (mezi které patří IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC adresy, verze systému, verze systému Android, model zařízení a základní specifikace hardwaru) a rovněž informace o vaší přibližné poloze (zahrnující region, souřadnice, identifikátor oblasti a ID základové stanice) vašemu operátorovi prostřednictvím sítě WLAN, mobilních dat nebo bezplatných SMS zpráv. Operátor se zavazuje zpracovávat tyto informace pouze pro účely vylepšování služeb nebo pro poskytování dalších přizpůsobených služeb a technologií. Žádné z informací ve formě, podle které vás lze identifikovat, nebudou poskytnuty třetím stranám. Upřednostňovány jsou konkrétní prohlášení a zásady operátora. Před využitím této služby doporučujeme kontaktovat vašeho operátora pro upřesnění cen za tuto službu.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Smazat</string>
    <string name="clock_introduction">V této aplikace můžete kromě zobrazení času nastavit také časovač, světový čas, stopky, budíky apod.</string>
    <string name="close">Zavřít</string>
    <string name="close_location_service_setting">Přístup k vaší poloze můžete kdykoli vypnout v Nastavení > Ochrana soukromí > Spravovat nebo přímo u jednotlivých aplikacích v aplikaci Optimalizace.</string>
    <string name="cm_terms_content">Pro zkvalitnění poskytovaných služeb, může vámi zvolený mobilní operátor odesílat vaše osobní data a informace o zařízení na své serevery pomocí sítě Wi-Fi nebo mobilního datového připojení. Tyto informace budou použity pouze pro statistické účely pro zkvalitnění služeb a poskytování obsahu na míru přímo pro vás. Tyto informace nebudou využity pro vaši osobní identifikaci a v žádném případě nebudou předány třetím stranám.</string>
    <string name="cm_terms_title">Dohoda s operátorem mobilní sítě</string>
    <string name="compass_introduction">Tato aplikace vám pomáhá při navigaci, určování souřadnic, atmosférického tlaku a nadmořské výšky.</string>
    <string name="congratulation_label">Hotovo!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Ještě chvilku…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Příprava systému…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Přejeďte nahoru pro vstup do systému</string>
    <string name="congratulation_title">Nastavení dokončeno</string>
    <string name="content_description_complete">Dokončeno</string>
    <string name="content_description_start">Spustit</string>
    <string name="content_introduction">Centrum obsahu shromažďuje obsah a služby z více kanálů. Kromě čtení nejnovějších článků a odkazů, zde můžete také sledovat videa a získávat doporučení nového obsahu.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Přidržte stisknutí dvěma prsty pro povolení usnadnění přístupu.</string>
    <string name="cookies_content_one">Po klepnutí na obrázky a příběhy na Denní tapetě budete přesměrováni na úplnou verzi ve vašem prohlížeči. Taboola vám poté může doporučit další obsah a reklamy, které jsou přizpůsobeny vašim zájmům. Pokud souhlasíte s aktivací této funkce, Taboola bude pomocí prohlížeče ukládat cookies na vaše zařízení tak jak je popsáno v &lt;a href =%1$s>Zásadách používání cookies&lt;/a> společnosti Taboola. Pokud zakážete využití cookies, Denní tapeta bude i nadále zobrazovat obrázky a příběhy na vaší Zamykací obrazovce a úplné verze příběhů budete moci zobrazit pomocí prohlížeče. Dodatečná doporučení obsahu však nebudou přizpůsobena vašim zájmům. Toto nastavení můžete kdykoli změnit v Nastavení.</string>
    <string name="cookies_content_two">Rozhodněte, zda mohou naši důvěryhodní poskytovatelé obsahu třetích stran využívat soubory cookies pro přizpůsobení doporučeného obsahu a reklam na základě vašich zájmů.</string>
    <string name="cookies_title">Přizpůsobení obsahu a cookies</string>
    <string name="copy">Kopírovat</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Pokud nejste připojeni k Wi-Fi síti, vaše zařízení využije mobilní data. Využití mobilních dat může způsobit navýšení poplatků za datové služby.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Tradiční čínský kalendář</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Nastavte datum a čas</string>
    <string name="default_font">Výchozí</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Pomocí otisku prstu můžete odemknout vaše zařízení, ověřit transakce Mi Plateb nebo se jednoduše přihlásit do aplikací a služeb.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Použijte svůj otisk prstu k odemknutí zařízení nebo se přihlaste do aplikací a služeb.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">Odesílání diagnostických dat pro nalezení a analýzu systémových problémů, které nám pomohou vylepšovat uživatelské prostředí. Tato data mohou obsahovat vaše osobní údaje (např. IP, poloha, atd.).</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Pokud nesouhlasíte s udělením následujících oprávnění nebo se sdílením a nahráváním vašich osobních informací, nebudete tuto službu moci využívat.</string>
    <string name="disagree">Zrušit</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Pokud nesouhlasíte s udělením následujících oprávnění nebo se sdílením a nahráváním vašich osobních informací, nebudete tuto aplikaci moci využívat. Buď můžete tuto aplikaci přestat používat nebo zakázat některá z udělených oprávnění v Nastavení.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Pokud nesouhlasíte s udělením následujících oprávnění, nebudete tuto aplikaci moci využívat. Odebrání oprávnění nebo vypnutí této funkce můžete provést v Nastavení.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Pokud s udělením následujících oprávnění nesouhlasíte, nebudete tuto aplikaci moci využívat.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Pokud nesouhlasíte s udělením následujících oprávnění nebo se sdílením a nahráváním vašich osobních informací, nebudete tuto aplikaci moci využívat. V takovémto případě doporučujeme přestat aplikaci využívat.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Pokud nesouhlasíte s udělením následujících oprávnění nebo se sdílením a nahráváním vašich osobních informací, nebudete tento produkt moci využívat. V takovémto případě doporučujeme přestat produkt využívat.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Pokud nesouhlasíte s udělením následujících oprávnění nebo se sdílením a nahráváním vašich osobních informací, nebudete tuto službu moci využívat. V takovémto případě doporučujeme přestat službu využívat.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Pokud nesouhlasíte s udělením následujících oprávnění nebo se sdílením a nahráváním vašich osobních informací, nebudete tuto aplikaci moci využívat. Buď se můžete z této aplikace odhlásit nebo zakázat některá z udělených oprávnění v Nastavení.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Pokud s udělením následujících oprávnění nesouhlasíte, nebudete tuto aplikaci moci využívat. Tuto službu můžete kdykoli zapnout/vypnout v Nastavení > Bluetooth > Další nastavení > Mi Link.</string>
    <string name="disagreement_function">Pokud nesouhlasíte s udělením následujících oprávnění nebo se sdílením a nahráváním vašich osobních informací, nebudete tuto funkci moci využívat. V takovémto případě doporučujeme přestat funkci využívat.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Pokud nesouhlasíte s udělením následujících oprávnění nebo se sdílením a nahráváním vašich osobních informací, nebudete tuto službu moci využívat.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Pokud s udělením následujících oprávnění nesouhlasíte, nebudete služby určování polohy moci využívat. Tyto služby můžete kdykoli zapnout/vypnout v Nastavení > Ochrana soukromí.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Pokud s udělením následujících oprávnění nesouhlasíte, nebudete služby Xiaomi účtu moci využívat. Tyto služby můžete kdykoli zapnout/vypnout v Nastavení > Xiaomi účet.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Pokud s udělením následujících oprávnění nesouhlasíte, nebudete tuto aplikaci moci využívat.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Pokud se rozhodnete tato oprávnění neudělit, služba nebude normálně fungovat.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Pokud s udělením těchto oprávnění nesouhlasíte, nebudete moci Bluetooth využívat. Zapnutí a vypnutí Bluetooth a přidání Bluetooth zařízení můžete provést v Nastavení > Bluetooth.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Tato oprávnění využijeme pouze v případě, že začnete přenášet data ze zařízení, když je jeho obrazovka poškozená. Pokud s udělením těchto oprávnění nesouhlasíte, nebudete moci tuto aplikaci používat.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Pokud nesouhlasíte s udělením následujících oprávnění nebo se sdílením a nahráváním vašich osobních informací, nebudete tuto aplikaci moci využívat. Buď můžete aplikaci odinstalovat nebo zakázat některá z udělených oprávnění v Nastavení.</string>
    <string name="download_introduction">\"Stažené\" je aplikace poskytovaná společností Xunlei, která slouží ke stahování a správě staženého obsahu (včetně obsahu z App Storu, videí, aktualizací systému, motivů a obsahu prohlížeče) pro uživatele zařízení Xiaomi.</string>
    <string name="early_morning">Ráno</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Usnadnění přístupu zrušeno.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Zapnuli jste funkci TalkBack pomocí stisknutí a podržení dvou prstů na obrazovce více než 10 sekund. TalkBack poskytuje hlasovou odezvu pro osoby se zrakovým postižením. Pokud jste tuto funkci zapli omylem, klepněte na tlačítko Zrušit a poté klepněte dvakrát na obrazovku.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Zrušit</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Zapnutí nebo vypnutí Bluetooth</string>
    <string name="eras_ad">n.l.</string>
    <string name="eras_bc">př.n.l.</string>
    <string name="evening">Odpoledne</string>
    <string name="expand_button_title">Rozšířená nastavení</string>
    <string name="fast_application_introduction">Framework Rychlých aplikací je základní rámec služeb, který podporuje distribuci a provoz rychlých aplikací.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d. MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d. MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d.M.</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d. M. yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d. MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">dd. MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">h a</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'min.'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'min.' s's'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'min.' s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s's'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Výchozí velikost textu</string>
    <string name="font_hint_normal">Zvětšit text</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Výběr systémového písma</string>
    <string name="font_settings_title">Nastavení písma</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Tělo</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Nadpis</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">Pátek</string>
    <string name="friday_short">Pát</string>
    <string name="friday_shortest">Pát</string>
    <string name="game_introduction">Plug-in pro hry vám umožňuje přihlašovat se, objednávat, dokončovat platby, využívat kupóny a zúčastňovat se propagačních akcí.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klasický</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Nabídka aplikací</string>
    <string name="home_settings_title">Zvolte výchozí launcher</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Zásady ochrany osobních údajů zvolené klávesnice</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Nelze se připojit k síti. Zásady ochrany osobních údajů pro tuto klávesnici si můžete přečíst na %s.</string>
    <string name="ims_introduction">Služba IMS poskytuje základní komunikační funkce a je využívána pro audio a video hovory s vysokým rozlišením.</string>
    <string name="input_method_category">Vyberte výchozí klávesnici, kterou budete používat pro psaní zpráv, poznámek a pro další činnosti. Později si můžete také nainstalovat další klávesnice od jiných poskytovatelů.</string>
    <string name="input_method_setting">Vybrat klávesnici</string>
    <string name="install_preinstall_app">Načítání aplikací…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Pomocí Internetových komunikačních služeb Xiaomi můžete vyhledat, připojit se a komunikovat s jinými Xiaomi zařízeními.</string>
    <string name="interconnection_service_global_item_title">Xiaomi propojitelnost</string>
    <string name="interconnection_service_global_label">&lt;Data>Xiaomi propojitelnost umožňuje bezdrátovou interakci mezi vašimi zařízeními. Přepnutím tohoto přepínače do zapnuté polohy souhlasíte se &lt;a href=%1$s>Zásadami ochrany osobních údajů&lt;/a >.&lt;/Data> pro Xiaomi propojitelnost</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_summary_global">Funkce Xiaomi propojitelnosti se mohou lišit v závislosti na modelu zařízení a verzi systému. Podrobnosti naleznete na oficiálním webu systému.</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Pokud zařízení ztratíte, bez nastavení Zámku obrazovky nebudete moci zabránit jiným osobám v neoprávněném využívání vašeho zařízení a v přístupu k vašim datům. Přesto přeskočit?</string>
    <string name="item_facerecognition">Odemknutí pomocí tváře</string>
    <string name="item_fingerprint">Otisk prstu</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Pouze zámek obrazovky</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Zámek obrazovky</string>
    <string name="item_return">Nastavit</string>
    <string name="item_skip">Přeskočit</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Sdílení informací o poloze se složkami záchranného systému</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Ostatní jazyky</string>
    <string name="language_settings">Vyberte jazyk</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Více oblastí</string>
    <string name="locale_picker_title">Vyberte svou oblast</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">Na základě požadavku integrovaných složek záchranného systému (hasiči a policie), mohou mobilní operátoři v souladu se zákonem získat informace o poloze mobilních zařízení, pro zajištění bezpečnostních a záchranných účelů.</string>
    <string name="location_introduction">Služby určování polohy poskytují různé služby založené na informacích o vaší poloze.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Složky integrovaného záchranného systému mohou po odeslání požadavku získat informace o vaší poloze</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Díky Denní tapetě můžete získávat nejnovější obrázky přímo na vaši Zamykací obrazovku každý den.</string>
    <string name="media_storage_devices">Ukládání medií ze zařízení</string>
    <string name="media_storage_introduction">Tato služba umožňuje aplikacím získat přístup k fotografiím, videům a souborům a ukládat je.</string>
    <string name="message_introduction">Pomocí této aplikace můžete odesílat a přijímat SMS zprávy.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Pomocí Xiaomi účtu můžete po vytvoření účtu spravovat své systémové účty.</string>
    <string name="midnight">Noc</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Přečetl(a) jsem si a souhlasím se Zásadami ochrany osobních údajů Mint Klávesnice</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Zásady ochrany osobních údajů Mint Klávesnice</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Žádné internetové připojení. Zásady ochrany osobních údajů najdete na %s.</string>
    <string name="miui_provision">Úvodní nastavení</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Nemáte připojení k internetu. Pro zobrazení Smluvních podmínek přejděte na %s.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Vybráno</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Zrušit výběr</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Vybrat vše</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Vybrat položky</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Více</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Zrušit</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Potvrdit</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Smazat</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Zrušit výběr</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Zrušit výběr</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Zrušit</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Hledat</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Vybrat vše</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Vybrat vše</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Vybrat položky</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Potáhněte pro obnovení</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Úspěšně obnoveno</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Obnovování…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Uvolněte pro obnovení</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">To je prozatím vše</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">To je prozatím vše</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Ještě chvilku…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Načtení položek se nezdařilo</string>
    <string name="mobile_network">Využití mobilních dat</string>
    <string name="monday">Pondělí</string>
    <string name="monday_short">Pon</string>
    <string name="monday_shortest">Pon</string>
    <string name="month_april">duben</string>
    <string name="month_april_short">dub</string>
    <string name="month_april_shortest">dub</string>
    <string name="month_august">srpen</string>
    <string name="month_august_short">srp</string>
    <string name="month_august_shortest">srp</string>
    <string name="month_december">prosinec</string>
    <string name="month_december_short">pro</string>
    <string name="month_december_shortest">pro</string>
    <string name="month_february">únor</string>
    <string name="month_february_short">úno</string>
    <string name="month_february_shortest">úno</string>
    <string name="month_january">leden</string>
    <string name="month_january_short">led</string>
    <string name="month_january_shortest">led</string>
    <string name="month_july">červenec</string>
    <string name="month_july_short">čvc</string>
    <string name="month_july_shortest">čvc</string>
    <string name="month_june">červen</string>
    <string name="month_june_short">čer</string>
    <string name="month_june_shortest">čer</string>
    <string name="month_march">březen</string>
    <string name="month_march_short">bře</string>
    <string name="month_march_shortest">bře</string>
    <string name="month_may">kvě</string>
    <string name="month_may_short">kvě</string>
    <string name="month_may_shortest">kvě</string>
    <string name="month_november">listopad</string>
    <string name="month_november_short">lis</string>
    <string name="month_november_shortest">lis</string>
    <string name="month_october">říjen</string>
    <string name="month_october_short">říj</string>
    <string name="month_october_shortest">říj</string>
    <string name="month_september">září</string>
    <string name="month_september_short">zář</string>
    <string name="month_september_shortest">zář</string>
    <string name="more">Více</string>
    <string name="morning">Dopoledne</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Tato funkce umožňuje využití mobilních dat a připojení k GPS na základě požadavku odeslaného uživatelem. Synchronizace účtů a dalších položek může vyžadovat využití mobilního datového připojení v závislosti na specifikacích telefonu.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Pokud nemáte tarif obsahující neomezené využití dat, využití mobilního datového připojení může navýšit poplatky za datové služby. Chcete mobilní data přesto zapnout?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Zrušit</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Využití mobilních dat můžete později kdykoli zakázat v Nastavení</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Zapnout</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Datová SIM karta</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Výchozí SIM karta pro volání</string>
    <string name="multisim_settings_category">Nastavení SIM karty</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">Nalezena %d SIM karta</string>
    <string name="multisim_settings_title">Nalezeny 2 SIM karty</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Průvodce gesty</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gesta pro celou obrazovku</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Tlačítka</string>
    <string name="next">Další</string>
    <string name="next_fingerprint">Další</string>
    <string name="night">Večer</string>
    <string name="noon">Poledne</string>
    <string name="not_set">Nenastaveno</string>
    <string name="note_introduction">Tato aplikace vám umožňuje vytvářet, prohlížet a upravovat poznámky.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Základní nastavení</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Zapnout</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Po vypnutí přizpůsobení reklamních doporučení, bude na vašem zařízení zobrazováno stejné množství reklam, jako když byla tato funkce zapnuta. Po vypnutí však tyto reklamy nebudou přizpůsobeny vašim zájmům a osobním preferencím.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Po vypnutí přizpůsobených reklamních doporučení se bude v systémových aplikacích vašeho zařízení zobrazovat stejné množství reklam, jako když byla tato funkce zapnuta. Po vypnutí však reklamy od společnosti Xiaomi a dalších platforem třetích stran nebudou přizpůsobeny vašim zájmům a osobním preferencím.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Vypnout</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Zapnout přizpůsobení reklam</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Přizpůsobené reklamy</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Přizpůsobené reklamy na základě toho, co vás zajímá</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Automatické aktualizace systému</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Systém vybere nejlepší čas pro stažení a instalaci aktualizací. Zařízení bude automaticky restartováno, aby mohly být použity změny.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Povolí systému vybrat nejlepší čas pro stažení a instalaci aktualizací. Zařízení bude automaticky restartováno, aby mohly být použity změny.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Denní tapeta</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance pro Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Zásady ochrany osobních údajů</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Získávejte vybrané obrázky a příběhy do vašeho zařízení každý den. %1$s a %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Licence pro koncového uživatele</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Aktualizovat aplikace automaticky</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Pro přístup k nejnovějším funkcím aktualizujte systémové aplikace a aplikace třetích stran pomocí GetApps.
Automatické aktualizace můžete vypnout v GetApps > Nastavení > Automatické aktualizace."</string>
    <string name="other_settings_location">Přístup k poloze</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Udělte aplikacím a webovým stránkám oprávnění k přístupu k informacím o vaší poloze pro poskytnutí služeb založených na určování polohy</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Oprávnění pro Daemon systému</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">Daemon systému slouží k vylepšení stability a výkonu systému. Aby mohl správně fungovat, tato služba vyžaduje udělení oprávnění k přístupu a ukládání položek do úložiště vašeho zařízení.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Pomozte nám vylepšovat uživatelské prostředí pomocí automatického odesílání diagnostických dat a údajů o využívání zařízení a aplikací. Tyto informace nám pomohou např. při vylepšování výdrže baterie, stability systému a jeho aplikací, apod.
Vámi poskytnutá data budou obsahovat obecné informace o vašem zařízení a jeho využívání (např. úroveň baterie, aktivity a systému a aplikací a chyby). Tato data budou využita pro vylepšování Xiaomi zařízení.
Vypnutí této funkce neovlivní schopnost vašeho zařízení odesílat informace potřebné pro základní služby, jako je zabezpečení nebo aktualizace systému.
Změnu nastavení této funkce můžete provést v Nastavení > Heslo a zabezpečení > Soukromí > Využití a diagnostika."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Pomozte nám zlepšovat uživatelské prostředí pomocí automatického zasílání diagnostických dat a údajů o využití zařízení a aplikací. Tyto údaje nám pomohou vylepšit životnost baterie, stabilitu systému a jeho aplikací apod.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Odesílat diagnostická data a údaje o využití</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Optimalizace na základě uživatelské zkušenosti</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Pomozte nám vylepšit naše produkty a služby sdílením statistik a analytických údajů o využívání dat.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Zobrazit podrobnosti</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Přístup ke kalendáři</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Pro povolení rychlým aplikacím získat přístup ke kalendáři;</string>
    <string name="permission_account">Přístup k účtům na vašem zařízení</string>
    <string name="permission_account_introduction">Přihlášení se pomocí Xiaomi účtu</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Přístup k úložišti pro spuštění a kontrolu instalačních balíčků</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Přístup k úložišti</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Pro přístup a ukládání záloh na vašem zařízení</string>
    <string name="permission_call_records">Přístup k historii hovorů</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Pro přístup ostatních kompatibilních zařízení připojených k tomuto zařízení k vaší historii hovorů. Toto oprávnění bude využito, pouze pokud proaktivně vyžadujete využití historie hovorů pomocí jiného zařízení. Historie hovorů a kontakty sdílené systémem pomocí Bluetooth budou uloženy v místní mezipaměti vašich zařízení a budou s nimi sdíleny pouze s vaším svolením.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Přístup k historii hovorů pro zobrazení blokovaných položek</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Přístup ke stavu telefonu, nahrávání hovorů, a pozastavení přehrávání během příchozích hovorů</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Ukládání dat z nastavených budíků</string>
    <string name="permission_contact">Přístup ke kontaktům</string>
    <string name="permission_contact_describe">Přístup ke kontaktům</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Pro ověření vaší totožnosti.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Pro přístup ostatních kompatibilních zařízení připojených k tomuto zařízení k vašim kontaktům. Toto oprávnění bude využito pouze při zapnutí Bluetooth nebo úpravě kontaktů, když je Bluetooth zapnuto.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Pro využití funkce nouzového kontaktu na Domovské obrazovce a zobrazení oznámení o konverzaci ve Zjednodušeném režimu;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Pro zobrazení příslušných kontaktních informací SMS a MMS zpráv.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Poskytnutí funkce blokování a volání vybraným nouzovým kontaktům</string>
    <string name="permission_device">Přístup k informacím o zařízení</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Pro přístup k informacím o zařízení (např. název operátora);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Pro přístup ke stavu zařízení a komunikaci s nositelnými zařízeními;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Pro odesílání a příjem SMS a MMS;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Pro zaručení bezpečnosti přihlašovacího prostředí.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Identifikaci služeb spojených s různými zařízeními</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Identifikaci různých zařízení</string>
    <string name="permission_direct_call">Uskutečňovat hovory</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Přidávání položek do blokovaných</string>
    <string name="permission_download_introduction">Stahování souborů a jejich ukládání na vašem zařízení</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">Pro nalezení zařízení ve vašem okolí a přenos dat</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Pro nalezení zařízení ve vašem okolí Mi Link vyžaduje připojení k internetu a udělení následujících oprávnění:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">Přístup k IMEI zařízení pro poskytnutí služeb spojených s vaším zařízením</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Ukládání obrázků a videí na vašem zařízení</string>
    <string name="permission_location">Přístup k informacím o poloze:</string>
    <string name="permission_location_describe">Přístup k informacím o poloze</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Pro přístup k názvům Wi-Fi sítí;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Pro povolení rychlým aplikacím získat přístup k vaší poloze;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Pro zobrazení dostupných Bluetooth zařízení s nízkou spotřebou energie;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Pro přístup k vaší poloze za účelem poskytování služeb vyhledávání a připojení pomocí Bluetooth nebo Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Pro přístup k vaší přesné poloze za účelem poskytování služeb založených na poloze.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Poskytnutí služeb založených na určování polohy</string>
    <string name="permission_log_introduction">Ukládání protokolů</string>
    <string name="permission_login_introduction">Přihlašování se a správu systémových účtů</string>
    <string name="permission_make_a_call">Uskutečňovat hovory</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Pro povolení rychlým aplikacím uskutečňovat hovory;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Pro kontrolu, jak aplikace využívají oprávnění související s ochranou soukromí při přistupování k souborům</string>
    <string name="permission_message_introduction">Odesílání zpráv blokovaným kontaktům</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Přístup k IMEI pro identifikaci zařízení</string>
    <string name="permission_phone_network">Přístup k informacím o typu sítě pro optimalizaci a úpravu stahovatelných položek</string>
    <string name="permission_phone_service">Přístup k telefonnímu číslu, IMEI a IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Ukládání obrázků do Galerie a zveřejňování stavů</string>
    <string name="permission_photo_video">Snímání fotografií a nahrávání videí:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Vytváření fotografií, nahrávání videí a použití blesku</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Ukládání, úpravu a synchronizaci fotografií a videí</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Přístup k seznamu aplikací nainstalovaných na tomto zařízení</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Pro aktualizaci stažených aplikací a potvrzení informací o aplikacích používaných instalátorem balíčků;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Upravování historie hovorů</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Přidávání položek do historie hovorů a odstraňování blokovaných hovorů</string>
    <string name="permission_read_contacts">Přístup ke kontaktům</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Přístup k úložišti zařízení</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Pro přístup ke staženým zdrojovým souborům a zdrojovým konfiguračním souborům;</string>
    <string name="permission_read_message">Přístup k textovým zprávám</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Přístup k poznámkám a přílohám</string>
    <string name="permission_read_send_message">Odesílání a příjem SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Pro povolení rychlým aplikacím odesílat a přijímat SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Pro odesílání a příjem aktivačních SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Pro příjem, zobrazení a odesílání SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Odesílání a příjem MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Pro příjem, zobrazení a odesílání MMS;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Přístup a úprava historie hovorů</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Pro zobrazení a úpravu historie hovorů.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Přístup ke kontaktům a jejich úprava</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Pro povolení rychlým aplikacím k přístupu a úpravám kontaktů;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Pro zobrazení a správu kontaktů;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Přístup k úložišti a ukládání souborů do úložiště</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Pro ukládání, zobrazování, upravování, synchronizaci a stahování vašich fotografií a videí.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Pro analýzu a kontrolu instalačních balíčků.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Pro ukládání souborů do vašeho zařízení po pořízení snímku nebo nahrání videa.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Pro ukládání do mezipaměti, přístup ke staženému obsahu a jeho správu.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Pro povolení rychlým aplikacím přistupovat k souborům, ukládat je do mezipaměti a upravovat je;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Ukládání a přístup k souborům a fotografiím na vašem zařízení</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Ukládání do zařízení a mezipaměti a přístup k souborům na vašem zařízení</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Pro přístup a ukládání položek do úložiště zařízení;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Pro přístup a ukládání položek na Domovské obrazovce;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Ukládání a přístup ke zvukovým nahrávkám</string>
    <string name="permission_recording">Nahrávat hovory a zvuk:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Nahrávání zvuku během nahrávání videa</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Ukládání a přístup k záznamům obrazovky</string>
    <string name="permission_send_message">Odesílat SMS:</string>
    <string name="permission_use_camera">Přístup k fotoaparátu</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Pro vytváření fotografií, nahrávání videí a použití blesku;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Pro určení, zda má být podporována funkce svítilny;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Pro povolení rychlým aplikacím získat přístup k fotoaparátu;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Pro uskutečnění videohovorů.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Přístup k mikrofonu</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Pro nahrávání zvuku během nahrávání videa;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Pro zobrazení stavu nahrávání.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Pro povolení rychlým aplikacím získat přístup k mikrofonu;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Nahrávání zvuku</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Kontrolování virů a optimalizaci zařízení</string>
    <string name="permission_write_device_store">Ukládání položek do úložiště zařízení</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Pro ukládání stažených zdrojových konfiguračních souborů do mezipaměti.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Správu a přihlášení se ke systémovým účtům pro poskytnutí Xunlei služeb</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">odp.</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Včetně Zásad ochrany osobních údajů a Pravidel pro uživatele POCO Launcheru)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Zásady ochrany osobních údajů POCO Launcheru</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Smluvní podmínky POCO Launcheru</string>
    <string name="position_header">Sdílení informací o poloze</string>
    <string name="position_subheading">Informace o poloze</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Preferovaná datová SIM karta</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Preferovaná hlasová SIM karta</string>
    <string name="preference_copied">Položka %1$s byla zkopírována do schránky.</string>
    <string name="privacy_content_one">Doporučení Denní tapety poskytuje náš poskytovatel obsahu třetích stran Taboola. Pro poskytnutí tohoto obsahu Taboola vyžaduje udělení oprávnění k přístupu a ukládání neosobních údajů na vašem zařízení, včetně jazykového nastavení a typu prohlížeče. Více informací o tom, jakým způsobem Taboola shromažďuje a využívá tyto informace naleznete v &lt;a href =%1$s>Zásadách ochrany osobních údajů&lt;/a> a &lt;a href =%2$s>Smluvních podmínkách&lt;/a> společnosti Taboola. Před pokračováním si přečtěte a souhlaste s pravidly a podmínkami uvedenými v těchto dokumentech. Pokud s těmito podmínkami nesouhlasíte, služby Denní tapety budou vypnuty.</string>
    <string name="privacy_policy">Zásady ochrany osobních údajů</string>
    <string name="privacy_provision_more">Více o ochraně soukromí</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Ochrana osobních údajů je základním kamenem designu našich produktů</string>
    <string name="privacy_provision_text">Ochrana a respektování vašeho soukromí je pro nás prioritou. Z důvodu výzkumu a vývoje v oblasti informační bezpečnosti Xiaomi neustále pracuje na zdokonalování metod, postupů a technických řešení, která chrání vaše data. Naše nejnovější úspěchy také sdílíme s našimi partnery pro zajištění ochrany vašeho soukromí napříč všemi službami.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Soukromí</string>
    <string name="privacy_refuse">Nesouhlasím</string>
    <string name="privacy_title">Pravidla a Zásady ochrany osobních údajů</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Vaše osobní údaje budou chráněny v souladu se všemi platnými zákony, nařízeními a zásadami ochrany osobních údajů.</string>
    <string name="provision_back">Zpět</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Zobrazit &lt;a href=%1$s>Zásady ochrany osobních údajů&lt;/a > vybrané klávesnice.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Zásady ochrany osobních údajů</string>
    <string name="provision_next">Další</string>
    <string name="provision_skip_underline">Přeskočit</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Doporučené</string>
    <string name="recorder_introduction">Pomocí této aplikace můžete nahrávat zvuk a zálohovat nahrávky do cloudu.</string>
    <string name="refuse_cookie">Zakázat cookies</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Tato služba vyžaduje pro správné fungování udělení následujících oprávnění:</string>
    <string name="require_authority_statement">Pro poskytnutí základních služeb budeme shromažďovat vaše osobní informace. Pro správné fungování těchto služeb je vyžadováno udělení následujících oprávnění:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Pro poskytnutí této služby budeme shromažďovat vaše osobní informace. Pro správné fungování těchto služeb je vyžadováno udělení následujících oprávnění:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Tato služba vyžaduje pro správné fungování připojení k internetu a udělení následujících oprávnění:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Tato služba vyžaduje pro správné fungování připojení k internetu a udělení následujících oprávnění:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Tato služba vyžaduje pro správné fungování připojení k internetu a udělení následujících oprávnění:</string>
    <string name="saturday">Sobota</string>
    <string name="saturday_short">Sob</string>
    <string name="saturday_shortest">Sob</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Tato aplikace vám umožňuje nahrávat co se právě děje na vaší obrazovce.</string>
    <string name="search_menu_title">Hledat</string>
    <string name="security_introduction">Tato aplikace vám pomáhá vyčistit vaše zařízení od zbytečných souborů, najít a neutralizovat viry, optimalizovat výkon zařízení pro hraní, zvýšit výdrž baterie, spravovat aplikace a oprávnění a mnohem více.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Přihlašování se a správu systémových účtů</string>
    <string name="select_font_modele_tips">V aplikaci Témata si kdykoliv můžete zvolit jiné písmo</string>
    <string name="send">Odeslat</string>
    <string name="service_agreement">Přečetl(a) jsem si a souhlasím se všemi pravidly a podmínkami.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Smluvní podmínky síťových služeb Xunlei</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Před pokračováním si přečtěte a souhlaste s našimi &lt;a href=%1$s>Zásadami ochrany osobních údajů&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Internetové komunikační služby Xiaomi</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Před pokračováním si přečtěte a souhlaste s &lt;a href=%1$s>Prohlášením o ochraně osobních údajů služeb určování polohy&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Xiaomi účet</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Kontakty a Volání</string>
    <string name="service_name_album">Galerie</string>
    <string name="service_name_application_package">Instalátor balíčku</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Zálohy</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Kalkulačka</string>
    <string name="service_name_camera">Fotoaparát</string>
    <string name="service_name_carrier">Prohlášení o službách operátora</string>
    <string name="service_name_clock">Hodiny</string>
    <string name="service_name_compass">Kompas</string>
    <string name="service_name_content_center">Centrum obsahu</string>
    <string name="service_name_download">Stahování</string>
    <string name="service_name_fast_application">Framework Rychlých aplikací</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Plug-in pro hry</string>
    <string name="service_name_google_service">Prohlášení o službách Google</string>
    <string name="service_name_ims">Služby IMS</string>
    <string name="service_name_location">Služby určování polohy</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Denní tapeta</string>
    <string name="service_name_message">Zprávy</string>
    <string name="service_name_note">Poznámky</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Záznamník</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Nahrávání obrazovky</string>
    <string name="service_name_security">Optimalizace</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Service Framework</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Zásuvný modul služeb Domovské obrazovky</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Přečtěte si a souhlaste s našimi &lt;a href=%1$s>Zásadami ochrany osobních údajů&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Zásady ochrany osobních údajů Xunlei</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Před pokračováním si přečtěte a souhlaste se &lt;a href=%1$s>Zásadami ochrany osobních údajů Xunlei&lt;/a > a &lt;a href=%1$s>Smluvními podmínkami síťových služeb Xunlei&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Zásady ochrany osobních údajů</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Přečtěte si a souhlaste s našimi &lt;a href=%1$s>Zásadami ochrany osobních údajů&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>V souladu se standardy Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> bude jednorázové oprávnění odebráno ve stanoveném časovém období (přibližně &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) poté, co příslušná aplikace přestane běžet. Pokud aplikaci v tomto krátkém časovém období otevřete, povolení bude odebráno po jejím ukončení.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">Aktivace SIM karty</string>
    <string name="servicestate_title">Prohlášení o základních službách</string>
    <string name="setting_locale">Nastavování oblasti…</string>
    <string name="shut_down">Vypnout</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Vyhledávání SIM karty…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">SIM karta nebyla nalezena. Ujistěte se, že je SIM karta správně vložena a že zůstatek na ní je dostačující.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Povolit připojení k mobilní datové síti? Pokud tuto možnost povolíte, vložená SIM karta bude využita pro připojení k mobilní datové síti.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Vyhledávání SIM karty…</string>
    <string name="sim_card_detection">Vložte SIM kartu</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Pro vložení SIM karty si prosím přečtěte instrukce přiložené k vašemu zařízení.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Před pokračováním vložte SIM kartu. Při vytvoření účtu bez SIM karty nebudou funkce spojené se synchronizací a služba Najít zařízení kompletně dostupné. Toto zařízení podporuje eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Klepněte pro aktivaci eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM karta se nemohla připojit k síti</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Aktivovat eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Neaktivováno</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Pokračovat</string>
    <string name="sim_redetection">Znovu zkontrolovat</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Vaše SIM karta se nebyla schopna připojit k platné síti. Ujistěte se, že máte na SIM kartě dostatečný zůstatek a zkuste se připojit znovu.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Před potvrzením tohoto nastavení se ujistěte, že víte jak gesta pro celou obrazovku používat.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Zrušit</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gesta pro celou obrazovku</string>
    <string name="skip_underline">Přeskočit tento krok</string>
    <string name="start_up_slogan">Patří jen tobě</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">Nenastaveno</string>
    <string name="sunday">Neděle</string>
    <string name="sunday_short">Ned</string>
    <string name="sunday_shortest">Ned</string>
    <string name="system_navigation_mode">Režim systémové navigace</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Zásuvný modul služeb Domovské obrazovky poskytuje základní funkce jako např. Domovská obrazovka, uživatelské rozhraní systému a snímky obrazovky.</string>
    <string name="term_condition_detail">Ty nejlepší obrázky a nejnovější příběhy přímo na vaši Zamykací obrazovku každý den. Tato funkce nebude bez vašeho souhlasu využívat vaše údaje pro přizpůsobení obsahu. Před využitím této funkce si přečtěte a souhlaste se &lt;a href =%1$s>Zásadami ochrany osobních údajů&lt;/a> a &lt;a href =%2$s>Smluvními podmínkami&lt;/a> poskytovatele služeb třetí strany.</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Pravidla a podmínky</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Správce oprávnění</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">AI asistent</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Aplikační trezor</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Služby zálohování</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Fused location provider</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Internetové komunikační služby Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Najít zařízení</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Hry</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Domovská obrazovka</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML zobrazení</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Zobrazení na šířku</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Xiaomi účet</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">Nastavení AI OS</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Instalátor balíčku</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Paralelní okna</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Častá slovní spojení</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Detektor napájení</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Baterie a výkon</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Rychlé aplikace</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Aplikace bezpečnostních prvků</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">Služba aktivace SIM karty</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Moje okolí</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Statistiky</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Služby s vlastní registrací</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Překladatelská služba</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Služby aktualizace systému (online kontrola aktualizací a upozornění na nové verze)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Než začnete systém používat, přečtěte si a potvrďte souhlas s našimi Smluvními podmínkami a Zásadami ochrany osobních údajů, které se týkají Xiaomi aplikací nainstalovaných ve vašem zařízení (např. Galerie, Mi Hudba, Mi Prohlížeč, Mi Video, Témata a další). Vaše osobní údaje budeme chránit v souladu se všemi platnými zákony, nařízeními a zásadami ochrany osobních údajů. Jakmile bude vaše zařízení aktivováno, dále uvedené služby se připojí k síti a budou mít informace o vaší poloze:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Tapeta</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Před použitím této funkce musíte souhlasit se Zásadami ochrany osobních údajů Facemoji."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Před použitím této funkce musíte souhlasit se Zásadami ochrany osobních údajů Kika."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Před použitím této funkce musíte souhlasit se Zásadami ochrany osobních údajů Mint Klávesnice."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Služby Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Chytré karty</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi service framework</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Zásady ochrany osobních údajů Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Zásady ochrany osobních údajů Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Výročí zrušení stanného práva</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Den proti agresi</string>
    <string name="the_arbor_day">Den stromů</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Den ozbrojených sil</string>
    <string name="the_armys_day">Den založení Čínské lidové osvobozenecké armády</string>
    <string name="the_childrens_day">Den dětí</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Světový den mládeže</string>
    <string name="the_christmas_day">Vánoce</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Svátek dvou devítek</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Festival dračích lodí</string>
    <string name="the_easter_day">Velikonoce</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Předvečer Čínského nového roku</string>
    <string name="the_fifth_day">Pátý den Čínského nového roku</string>
    <string name="the_fools_day">Apríl</string>
    <string name="the_forth_day">Čtvrtý den Čínského nového roku</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Výročí založení SEZ Hongkong</string>
    <string name="the_international_womens_day">Mezinárodní den žen</string>
    <string name="the_laba_festival">Laba festival</string>
    <string name="the_labour_day">Svátek práce</string>
    <string name="the_lantern_festival">Lampiónový festival</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Svátky středu podzimu</string>
    <string name="the_national_day">Den státnosti</string>
    <string name="the_national_father_day">Narození Sunjatsena</string>
    <string name="the_new_years_day">Nový rok</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Qixi festival</string>
    <string name="the_partys_day">Den založení Čínské komunistické strany</string>
    <string name="the_peace_day">Den válečných veteránů</string>
    <string name="the_retrocession_day">Retrocesní den</string>
    <string name="the_second_day">Druhý den Čínského nového roku</string>
    <string name="the_seventh_day">Sedmý den Čínského nového roku</string>
    <string name="the_sixth_day">Šestý den Čínského nového roku</string>
    <string name="the_spirit_festival">Svátek duchů</string>
    <string name="the_spring_festival">Čínský nový rok</string>
    <string name="the_teachers_day">Den učitelů</string>
    <string name="the_third_day">Třetí den Čínského nového roku</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Den dětí</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Světový den mládeže</string>
    <string name="the_united_nations_day">Den Spojených národů</string>
    <string name="the_valentines_day">Valentýn</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Lampiónový festival</string>
    <string name="thursday">Čtvrtek</string>
    <string name="thursday_short">Čtv</string>
    <string name="thursday_shortest">Čtv</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Nastavit čas</string>
    <string name="time_picker_label_hour">H</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">Nastavit zámek obrazovky</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Zámek obrazovky</string>
    <string name="today">Dnes</string>
    <string name="tomorrow">Zítra</string>
    <string name="tuesday">Úterý</string>
    <string name="tuesday_short">Úte</string>
    <string name="tuesday_shortest">Úte</string>
    <string name="user_agreement">Smluvní podmínky</string>
    <string name="v7_preference_off">Vypnuto</string>
    <string name="v7_preference_on">Zapnuto</string>
    <string name="voice_assist_desp">Vyslovte \"Mi AI\" do vašeho telefonu. Jakmile Mi AI rozezná váš hlas, bude schopen zařízení ovládat.</string>
    <string name="voice_assist_title">Hlasové probuzení</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Souhlasím</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Nesouhlasím</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Denní tapeta přináší ty nejlepší obrázky a nejnovější příběhy přímo na vaši Zamykací obrazovku každý den.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Nový design Zamykací obrazovky</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Vyzkoušet</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Ne, děkuji</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Nejste si jisti, zda je Denní tapeta to správné ořechové právě pro vás? Jednodušeji ji vyzkoušejte. Denní tapetu můžete kdykoli zapnout či vypnout v Nastavení > Zamykací obrazovka.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Vyzkoušet Denní tapetu</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Před použití této funkce si přečtěte a souhlase se &lt;a href=\"%1$s\">Zásadami ochrany osobních údajů&lt;/a> a &lt;a href=\"%2$s\">Smluvními podmínkami&lt;/a> poskytovatelů obsahu třetích stran.</string>
    <string name="wednesday">Středa</string>
    <string name="wednesday_short">Stř</string>
    <string name="wednesday_shortest">Stř</string>
    <string name="welcome">Vítejte</string>
    <string name="withdraw_consent">Pokud souhlas odeberete, služby Denní tapety budou vypnuty.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Včera</string>
    <string name="zone_picker_title">Vybrat časové pásmo</string>
</resources>
